行山

有冇巴絲行山見到蛇？
你地點做？

再推

撥走

上連登開post問人點做